★“15行代碼”漏洞依然讓運行iOS 12正式版的iPhone X崩潰重啟

IT之家9月18日消息昨天，安全研究人員Sabri Haddouche通過Twitter曝光了iOS設備最新的漏洞，只要網頁中包含特定的15行CSS代碼，運行iOS系統的設備訪問之後，將會崩潰並重啟，受影響的版本為iOS 9-iOS 12 GM版

今天凌晨，蘋果推送了最新的iOS 12正式版系統，Sabri將iPhone X升級至最新版系統之後，實測崩潰重啟的漏洞依舊沒有被修復，點擊包含相關代碼的網頁之後，手機依然會崩潰重啟。

沒有被修復
沒有被修復
沒有被修復

最多係有bug 姐， 漏洞左係邊